[Grad Job] Accenture 定 Soc Gen

小弟讀3大 Computer Science,
好彩收到兩個offer,
- Societe Generale : Automation Team (24K), 主要係develop tools & scripts 去 automate operations (development 為主)
- Accenture : Software Engineer (~20K), 主要係 BA + System architecture

好驚揀錯, 各位CHING 可唔可以俾D 意見, 加人工, 前途, 等等?

Accenture專做it consultancy
Exposure 同 professional方面一定大d
Soc gen話就ibank 但似終front office先最吃香
我覺得做完accenture第日再入ibank會易過調轉

想問ching accenture幾時收到final in

一月尾 final in
上星期 verbal offer

打算reject Accenture

係咪application development associate個campus hire

法興for sure

accenture呢三兩年做臭哂個名
依家又外判好多development上大陸做
只會愈做愈臭朵好似pccw咁

入ibank就算唔係做front office.....其實睇你下份工見工時識唔識吹㗎遮

Soc gen 啦緊係 唔洗諗

巴打 gpa好高？
對法興幾有興趣 可唔可以指點下

Outsource project 個朵已經臭

緊係soc gen 啦 做過bank轉返出去做consult都值錢d
再講 Accenture 做野堅係一般

利伸 有project同 accenture 做緊

一定係法興

巴打soc gen係trainee? 有無收風一年後難唔難轉perm?

係呀🙈

個post 名都伏伏地

信連登，揀法興

係呀, 個job 就係 coordinate 大陸 development team 同埋啲客, 唔係好洗dup code

之後啲intern 俾我吹到發發聲, 不過想之後轉team involve 下 develop trading software

3.2 唔高, intern 搭夠 + interview 拋到 interviewer

得兩round interview, 第一round in at least 2 個manager, 見得你, 代表佢地對你有興趣, 你講返啲佢地鐘意/ expect 想聽既野同skills, 只要佢地對你仲有興趣就易辦事, 第二 round 係hr in, 唔會為難你, 但問題都幾有深度

睇Team, position and performance 我諗

但generally, 應該唔難, hr 話有六成
Engineer 黎計, 除非你真係唔識 coding, 如果你表現正正常常都轉到 perm

Sounds like an IT role in soc gen. No future there.

Tell accenture you like consulting but also has a 24k offer. Frankly I'm appalled by Accenture's low wage offer.

留名